呢條片，咁多手足跑過，由得一隻畜膿係咁射？

成百個手足跑過
由得隻畜膿係咁射
後尾個手足落單爭啲畀人搭
得一個人返轉頭救？

人地成隊衝過黎就話姐
咁樣兩樣都冇人阻止佢地？

你老味証明有內鬼割席

初時睇到以為畜膿後面跑緊既人係狗後
跑過佢地去拉人
點知原來成班自己友

我明大家都好驚
但咁嘅情況
兩隻畜膿落單
一人行過中佢一拳都好呀
咩都唔理
跌係地嗰個可能就係你

點解冇手足阻止下.......

我地有成百人，人地先得2個都唔開拖。

唔怪之得班狗20個沖埋黎成條幾百人防線就崩潰左

唉，愈睇真係愈激心

你話係槍口個邊都話
後面嗰啲仆濕佢啦

最尾兩個手足好勇
衝過去救返個手足

得一個人願意返轉頭真係痴撚線

兩個

魚革個陣有速龍入人群諗住開無雙比人裝都除埋

隻畜膿如果喺沙田佢死撚咗

咁樣落去
只會越黎越多人畀人拉
班狗已經睇通左呢點
每次衝一衝就拉幾個
因為全部人只係會走
對唔對得住被捕義士

隻畜膿見個義士仆街諗住埋去執雞，點知前面有人返轉頭一嘢飛埋去推飛佢

推跌佢都好呀

唔知點解 後面班手足跑得好撚快 個個都玩緊100米咁

另一段
點解宜家唔會救人！
點解唔救人！

救手足啊！

始終大家唔識，走係正常⋯⋯
不割席不指責

東亞病夫

721

因為走尾個啲真係第一排嚟，屌你老母後面個啲真係有鬼話叫人走又話救唔到

做冷氣軍師好過，同依班友做隊友同自殺無分別

救人義士，請受冷氣軍師一拜

呢個睇LIVE果時都覺得痴線，得一個肯幫手

真 快閃

標準答案：前線知自己做緊咩，冷氣軍師收嗲

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

救人呀

多謝嗰兩位手足
一野撞低兩隻速龍另一個搶埋棍

好垃圾 唔洗你打 撞低佢都好啦

屌 班友仔係咁跑係咁跑 都唔望下後面 唔理其他人

有兩次我已經係望住班狗停左推進 但d手足都係勁緊張 退到撞落人群到

我知大家都會好緊張 都唔想被捕 但跑緊既同時 睇一睇身邊既手足好嗎

證明好多新勇武, 未够實戰經驗.
不過成長得好快, 好勁. 加油.

利申, 廢人一個. 唔怕死. 等時機.

me 2

安全情況下要救人呀
齊上齊落...

唔係輸裝備輸力量
係輸心態

你死你事be water丫嘛

係咪冇人知道後面有人比狗捉著 如果佢肯叫救命應該都有一線希望

呢個真係有D ON9

教人教學

前線十個有八個係和理非黎
所以你旨意呢班人救人就算吧啦
唔比人塔已經好好
我唔係分化 只想講勇果班好多都唔再出 或者已經比人塔左

咁多人都走，依家係抗爭，唔係玩麻鷹捉雞仔

其實救人好易

根本隻畜龍走錯位衝太前，成個背後冇防備，都由得佢開槍射人

不如你落場幫手啦

好例子

起碼都要抽佢水丫

其實而家對家D戰略係完全建基於我地唔還手既前提下而設的, 客觀黎睇根本就係送人頭比我地的, 成日都有好多狗落單/幾隻沖入一大堆人到, 但吹漲又真係無人還手俾佢地得逞

又有班女叫人唔好打

網上9up同現場根本兩回事嚟

琴日去左，今日冇去

btw呢條仲誇張，百幾人經過得一個肯救人

樓主一個打十個
你落場一定贏撚硬

係現場有好多因素迫使我地要放棄跑唔切既手足

够

事實係後尾仲有一team速龍衝緊，所以手足先走，冷氣軍師我勸你地安靜d，講少d廢話，你係咁好抽就自己出去指揮

後面成隊防暴追緊

冷氣佬成班廢老咁指指點點
落場再講野啦

咁多人連2隻狗都搞唔掂
唔好講呢樣 仲要成班係商場入面望住唔救人
得2個勇者撲埋去

好多和理非其實知道走得快係冇事

又可以阻人還手

屌你地老母啊仆街
救人係重要
但咪撚講其他手足啦
後面幾撚多防暴啊
打，打你老母臭閪咩
睇段片全部係到鳩up

呢樣先至係前線/甚至係成場抗爭最大既問題, 行得出黎但大部份人心入面仲未意識到而家係打緊仗, 要博盡一切先有機會, 所以先俾人恰到上心口就快踩埋個頭

兵慌馬亂
果一刻俾人圍要即時做決定

咪撚做事後孔明啦dllm
咁叻你去指揮丫

推

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

反正而家D狗衝多過打
我地將D欄杆鐵馬 打橫訓低咁鋪地下
咁當然唔好比D多事藍絲搬走啦
1. 減少上腦手足死守鐵馬 (雖然唔想用呢個字眼, 但的確唔少手足拆左起左就會有個心想守住呢件無意義既野)
2. 好似今日咁鐵馬陣唔係封晒全條路既話 D狗跑上行人路再跑 只係差2,3秒, 呢2,3秒唔夠手足走
如果將欄杆鐵馬打平咁鋪 阻既時間一定多過呢2,3秒

欄杆中間仲可以放波子之類既野 鐵馬有條隙就算

好多人係唔會出手 襲警 勇武比例唔夠 已經唔係人數問題

女空姐都係。得2個捉佢無人救